原來連登真係咁多人連大學都未讀過 唔怪得咁低質

講得呢番說話條友已經夠弱智

仲有200條傻鳩信佢俾正評

原post

大學遲到會扣分？你估中學同小學咩，啲人真係on99

樓主好柒

拎Student Visa既學生如果上唔夠堂比人周到 入境處真係會做野

做咩啫你

首先，遲到率同出席率已經係兩回事

其次，條友用student visa既例子嚟justify local U遲到會扣分根本就係低鳩能

屌，睇邊個prof.既堂姐
咁撚大間大學
個個都唔撚同咖啦

首先何為遲到
遲一分鍾又叫遲最後一分鐘先到都叫遲
如果你次次遲到最後一分鐘先入我相信佢會直接當你無到
而且local u 通常出席率低太過份有d唔係扣分而係直頭唔比考試

近年外國好多支那假留學生
所以先有咁嘅簽證條件
以前邊係咁

bu已經改到唔理出席率 點都有得考試
我覺得咁樣係岩
學生自己take番走堂個後果就ok(唔識 考試炒粉

邊間垃圾U係咁

又有一條小學雞以為上到大學就可以日日走堂開P走女
冇話唔得既不過就準備Defer啦

Don't ff too much la

睇你有幾勁啫，咁啱嗰科開著你嗰範，又無paper寫，咪齋去mid term 同final都A囉
當然唔係科科可以咁做啦

外國啲公校，一班多嘅可以有400人，take attendance? 講笑咩。咇NFC卡都死啦

十年前美國啲大學，大部分班都唔take attendance， 而家真係唔知

UC學生跟一枝clicker, 入課室完break自己click
淨係得香港人先會覺得入大學係為左考試
冇考d野你係咪覺得唔駛識？

有時用clicker點名
但係一個sem有至少四五日走堂quota

前題係咩科

我又真係試過成日遲到半個鐘以上
最後prof.扣左我分
由A變A-
不過course outline 有寫10%做class participation

5大nursing姐係咩 5大

講得5大呢個term等於話比人知自己係某兩大之一

我以前讀melb u
有d科Tutorial Attendance唔過80%的確會fail hurdle直接炒科👀

外國mba，直頭要舉手發問嚟計分

吓有啲course 冇返就扣grade
但係你遲到個tutor 都當你冇返
咁算唔算遲到扣分

做lab/要執業既科就唔好拉埋一齊講啦

Shittyu 垃圾bba course 都係咁
黑鳩人憎

咁個科係咪大學嘅course

樓主係井底蛙

計participation同遲到扣分係兩樣嘢呀天才

有啲lecture係落堂先簽到
或者遲咗到，落堂補簽
所以只有番同冇番

你隻賤種五毛就收爹啦 中共式管理呀?

睇prof.頭姐

聽講身邊d大學生講 唔夠出席率真係試都無得考wo
有咩咁出奇？

poly cu hku都聽過人講

個prof. 屎忽鬼d既 佢參考你出席率扣你分 你又會知咩

以事論事啦 呢個post關係咪五毛咩事

出席率真係唔同u都有

poly hku cu 都有朋友講過

去外國讀書都唔返學
你讀online course算啦

聽講 hku邊科邊個prof呀?

我就sit過一年hku disciplinary com

條友無讀過大學唔怪得佢，唔好講唔同學校唔同系既做法，根本俾唔俾考試，扣唔扣分全部都係個一科既professor定，就算同一個course，上一年同今年個計分方法都可以唔同，d professor見啲人成日走佢個堂，下年咪改下玩法loh

扮有讀過大學
大撚把course 遲到扣分甚至當缺席

連登垃圾係事實

但樓豬好似屈錯人wo

試過同一個sem，有科我13week淨係返左4個week，A-左，另外有科個professor講明返唔足7成就fail，理得你考試幾高分都無面俾。

戇鳩少陣啦弱智仔

你知唔知大學入面每個fail既case prof都要寫report俾program director，又知唔知大學高層幾唔想Fail人呀

唔計要執業既科，用遲到率黎fail人？個prof未俾人屌過呀?

信埋啲弱智傳聞都唔夠，仲要周圍話俾人聽自己智力有幾低

因為佢一出左呢個規矩，根本無人敢返唔足呀on9仔 根本無fail case洗l寫report。

吹到話唔俾考試都信 就算mbbs都要逐個case睇 唔會一刀切啦懵撚

都未講MBA呢D濕鳩degree有錢就讀得

即係你智障囉 信埋啲根本唔存在既事 明未呀

一句講曬，有無喺香港讀過大學先，有就貼張cert，無既就出返去啦

五大

讀過又做緊 唔好迫我笑鳩你啦

外國真係好多上堂計討論 / 出席分
你估全世界好似香港咁
考試 考試再考試咩?

上堂答嘢佔唔少分

大學咩level先？印象篇野講緊master wo, 話唔定master 真係遲到會扣分，普通學士唔撚洗講，有幾可會準時

通咩常 根本大部份科唔計出席率
prof理撚得你有冇上堂咩

遲到15分鐘prof有權當你abs abs洗唔洗扣分就見人見智

好多人都係淨係知自己嗰間U嗰科點運作，跟住就覺得全世界都係咁玩

垃圾大學生 遲到有懲罰有咩問題？
小朋友 出嚟做野 遲到直情有可能扣錢啦

聽講依家有d堂要簽
食飯都要出示student card
唔知係咪附近d人走晒去食

我果時好自由

我唔知宜家點，我果個年代成個學期唔返都冇人理你，記得返去考試同問返D同學有咩論文交返就有分。

夢見Master有同學一堂都無上過
Full attendance 兼A

有啲prof會認樣

認樣既一係高分，一係低分😆😆😆
其他拉cruve

有幾層樓幾塊地
但係冇讀過u

不過都要睇個別professor，有D出名嚴既，你過期一日交文都唔收，咁已經玩死你，但好少會用遲到缺席黎影響你成績，你遲到有D會過問，但你解釋返就冇野，佢地根本唔在意。

出嚟做嘢出糧俾你喎
讀大學係你交學費喎

但係具體到某一班
個施受關係係professor比grade你喎

真係悲哀
讀完hku 仲要返返去hku 做
都仲成個井底之蛙咁

呢D弱智真係駁佢都費事

你條垃圾讀Shitty CS就收嗲啦

唔好迫我笑你啦 唔通我UCL postgrad又要報告你知咩傻鳩

原本都係以事論事

點知咁多傻鳩又問我係咪未讀過u又話要貼cert

自己攞黎柒

咩話?

Shitty學人笑HKU

遲到呢個concept有咁難明嗎？

屌你老母Shitty仔都大大聲出黎吠 唔怪得d人話連登係loser集中地

竟然有人會覺得遲1分鐘就唔算遲
勸你都係唔好浪費金錢同時間

好心讀shitty呢d垃圾就自己死埋一邊咪講出黎丟人現眼啦

究竟點解可以咁撚厚面皮

井底之蛙

點解有隻五毛係咁單機

講唔到道理就玩人身攻擊
唔講以為連登得hku 人先有發言權呀

你哋呢啲讀到上u 都剩係識攞間u 嚟笑/打飛機嘅柒頭咪又係losers 嘅一部分

以事論事又會攞我讀間u 嚟笑嘅

咁你係好笑吖嘛 shitty仔

咁你咪笑吓囉
最緊要你開心呀嘛

拿，我就係遲到30分鐘當無到，想要考到試就要出席率夠8成先比考，堂堂都要簽到，幫人簽當幫人果個都無到。
Btw咁都可以扯到五毛都幾on9下

公司出糧比你 扣你錢
大學比分你 扣你分 有咩問題？

柒到開分身入黎撐自己

勁U會 check 咩

巴打lecturer？

如果講attendance嘅話
發夢喺啲所謂勁U見過攞張name list 由 lecture hall 山腳傳上山頂，個個都要撩龜

睇lecturer做法啦 有啲每堂seminar要你翻去做exercise 一次一分 你唔翻就等於你冇做冇拎果一分 咁咪另類計attendance既方法囉